[有圖] 我用咗成個8月嘅零用錢(50蚊)去抽咗50張Kpop Yes卡，估吓我抽中邊個？

暫時貼住D熱門組合先。

Iz*one，我Violeta權權

BTS，我Idol RM

Blackpink，我BOOMBAYAH Lisa

Red Velvet，我Zimzalabim阿Joy

Twice，我Fancy子瑜

2019年仲yes card

8月9-11，機場和你飛!!

冇人想知

呢排冇咩錢買專輯抽小卡，唯有平平地抽住Yes卡先

左一放幾錢 急thx

彩演無價，唔打算賣。

但我過幾日會再抽多次，遲吓仲會用男團卡同人換女團卡，如果有彩演我就換多張。

抽到或換到有重複彩演就送俾你。

冇我喜歡的嗎

中學雞？

我90後。

不過近排多咗同大/中學生相處，我想重拾返d中學回憶

Last Push

彩演

雞翼抽卡……

我記得張娜璉卡好似串錯做定延個英文名

手足你是咪要彩演，我有多一張可以送俾你，但我唔會面交。

換咗一張大陸妹雨琦，今晚或聽晚我娛樂台火魔法師會火燒大陸妹卡，順便致敬燒過大陸Lay小卡嘅邊姓會員

真。。。。
同人收一張小卡既錢夠我收50 張yes卡

牙職世界第一！！！！！！！
有重複小妹第一時間ready！！！

上面位手足唔應機，呢張彩演卡可以送俾你。

陣間我會留telegram，睇吓點樣送張卡俾你。

我聽日都會係機場，或者我放係失物認領處，你戴住口罩去認領啦。

建議你唔好浪費張卡。。。

ok

你靜啦

小妹

原來仲有YES卡
咁多年都冇加價?

睇死你一拎到手就會拍片用火燒卡

童叟無欺，1蚊1張（如果部機冇食你錢）

想要嘅可以講聲，聽日係機場搵方法送俾你地

luv樓主！

Waaaaaa

仲有Yes卡
以為十幾年前 老了

Forever
We are young

今期Yes大卡有yerin（用8張細卡換），但我冇換到…

我換咗團體全員大卡。

今期YERIN個張MAMA 地

佢同SOWON個張金卡仲靚

有無WJSN

#9中間下面兩張

雨琦仲未公開撐學友你，張卡我Hold起唔燒住。

另一方面，今日交換到最搶手嘅Irene，終於集齊5個Red Velvet成員